研究人員發現，這些納米體在乾燥和霧化後是穩定的，這表明它們可以製成鼻噴霧劑。針對鼻子中冠狀病毒的治療可能有助於預防新冠病毒-19 |勞拉·桑德斯| 2020年9月14日|科學新聞
目前牲畜市場總體上不太穩定。中國為什麼要打擊食物垃圾|丹尼爾·馬洛伊| 2020年9月3日|奧齊
不使用防腐劑就能生產出貨架穩定的食品。《美國隱藏的雙頭壟斷》（Ep.356重播）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年9月3日|畸形經濟學
第二份報告是根據德克薩斯州法爾市千禧工程集團（Millennium Engineers Group of Phar）的岩土工程和結構檢查得出的，該集團也是由國家蝴蝶中心（National Butterfly Center）聘請的。報告發現，圍欄目前是穩定的，但它面臨著一系列問題。傑里米·施瓦茨（Jeremy Schwartz）和佩拉·特雷維佐（Perla Trevizo）於2020年9月2日發表的最新工程報告發現，私人修建的邊界牆將失敗
今年7月，研究人員表示，他們可以在硅中實現自旋軌道量子位，持續時間約為10毫秒，而捕獲的離子量子位可以保持穩定長達10分鐘。背景輻射能阻止量子計算的發展嗎|Edd Gent | 2020年8月31日|奇點中心
在聖巴納巴斯醫院，佩萊拉諾病情穩定，胸部和手臂受傷。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
他唯一的馬廄是一個來自弗吉尼亞州紐波特紐斯的女孩，她已經逃離了一場噩夢。海軍“英雄”拉了一名HIV陽性青少年的皮條客M.L.雀巢2014年12月11日《每日野獸》
這個長期被視為穩定的國家最近發生了動盪。一位非洲獨裁政權在哥倫比亞特區的朋友|公共誠信中心| 2014年11月20日|每日野獸
埃博拉病毒到來時，曾經是最穩定食物的地區突然倒下，現在是最少的。利比里亞的埃博拉饑荒| Abby Haglage，Nina Strochlic | 2014年11月13日|每日野獸
與鐵等金屬不同的是，鉻在氧化和隨後的掩埋後保持穩定，而鐵等金屬會顯著生鏽和腐蝕。為什麼地球上覆雜的生命進化需要這麼長時間？歸咎於氧氣|Matthew R.Francis | 2014年11月2日|每日野獸
馬廄與另一邊的發動機室相鄰，馬廄裡養著五匹漂亮的馬。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
然而，這個詞是通用的，顯然與房子無關，因為它不是一個馬廄，而是一個寄宿處。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
多蘿西把傑克帶到馬廄裡，半凍半凍的約曼轉身享受他那歡快的爐火。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
當她走進馬廄時，梅斯讓她慢了下來，直到街上的車開過去。亞歷克·勞埃德，牛仔|埃莉諾·蓋茨
一個馬槽下面放著一把破爛的掃帚，上面覆蓋著非常古老的蜘蛛網，另一個馬槽下面放著一個馬廄桶的殘餘物。朴茨茅斯公路及其支流|查爾斯G.哈珀